打牌最大試過食乜？

打咗咁耐都無試過食十三么

佛跳牆

女

綠一色

十三么 單吊
差一隻絕章

緊張都成身都震晒

對家個女

天胡

一生人淨係中過一次

打到輸埋個女比你

雞胡

大四喜7隻花仲要地胡
但比左幾張日本機票，同埋麻將大俠個名比對家
我記得個鋪食4筒

上家食左我下家地糊

計漏左混一shack

炸糊，位位10番

字一色 小四喜

試過一次十八羅漢，仲要係學打牌冇耐

跑馬仔十三么自摸
本身嬴緊2千幾
食完果鋪倒輸2千幾
懷疑鬼上身

自摸嚦咕嚦咕雙般高像眼門前清一摸五200番
位位4100萬

十三么邪牌嚟

真人打未試過 玩電話麻雀就試過

十三么叫13飛

大四喜
但食完之後輸到仆街

你冇上冇碰, 加埋咁嘅身體語言, 想人出沖都幾難, 最後自摸食糊??

中學同FD打,自摸十三么
對家有出銃,坐我隔離觀戰既FD話你咁旺,就搏自摸,真係搏到

槓上槓自摸，對對胡變十番